Allerlei plechtige onzin werd gesproken over het onderwerp, maar ik vond niets van weten.
"Sinds de dag - ongeveer vier jaar geleden -- Miss Taylor en ik ontmoette hem in Broadway Lane, omdat ik toen het begon te verwerken, hij stoven weg met zoveel galantheden en leende twee parasols voor ons van Boer Mitchell's maakte ik mijn gedachten over dit onderwerp.
Ik was van plan om de wedstrijd vanaf dat uur; en als dit succes heeft gezegend in casu, lieve papa, je kan denken dat ik laat uit match-making."
"Ik begrijp niet wat je bedoelt met 'success'", zei Mr. Knightley.
"Succes veronderstelt.
